羅意庭輕鬆入樽

KOBE

MJ睇過好多次
啱啱起跑就笑

可惜呢球出現果陣仲未有shaqtin a fool